Tentang Program
=====

Program ini dimaksudkan untuk alat unduhan paket-paket Ubuntu secara
luring/offline. 


`Perhatian`  
Kode sumber ini masih tahap awal, dan sedang mencari partner untuk 
mengembangkannya.